班波台畜生 一邊屌連尼住一邊上連登 你話笑死唔笑死

呢家回頭或者可以放你一馬

23條後第一個清牙蓋

死獌狗

支持